【金鐘手足】全部人同我入嚟用個腦記低嗮佢地嘅樣跟住去搵律師

我屌你老母死黑狗

推呀，救人

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

我屌你老母推上熱門啊

推啊屌你老母

推上去

推啊我屌你老母

推

轉發啊

推呀

Push

繼續推上去